屌你老母炒飛撚！！

仆你個街 戲飛都要炒 屌你老母啦
一個人買成十鳩幾廿張 我就真係唔撚信唔係炒
香港人乜撚都拎嚟炒
賣嗰個仆街
但買嗰個都係on9

睇套戲都有黃牛價
真係唔撚知咩世界

買唔到飛就嬲嬲豬

睇開MCL
未開賣

咁咪等下囉 你方遲啲無得睇咩

早睇定遲睇 咪又係睇Mon

所以都冇搶到
不過班劇透撚又仆街嘅
但覺得遲一 二日睇唔會有咩問題
只係睇唔過眼乜野都要拎嚟炒 鬼唔望炒燶哂

市場經濟買賣有對錯

咪由佢透 聽同睇 差好遠

巴打覺得黃牛黨有冇問題？

留名紀念飛又會再炒

紀念飛唔知會唔會100蚊張呢

唔係戲飛都買黃牛咁on9呀嘛

你唔好話呀
有人出價1000蚊去買張飛架

出得呢個價 即係啲飛有價有市啦
遲下紀念飛唔知啲友賺到幾多呢

我真係服撚左香港人

戲飛都買炒價係真ON9 黎

750蚊
真係有人會諗住炒架

買咗佢，賣返比 1000蚊果個都得 WO

屌你老尾 紀念版張戲飛都值100蚊
戲飛咋 唔包睇戲架

好易燶
風險都幾大下

香港人

老母
我好好彩買到

冇買就冇賣，係香港人咁有錢幫黄牛做生意

Strong hold

多得呢d炒狗, 大家唔駛睇imax

咪撚買 睇遲幾日洗死

香港有乜撚係唔炒

好彩睇開bt

成班支那性格

最緊要真係有on9 買

由班炒飛狗入嚟劇透囉
睇遲兩三日又對我無影響
反正我就唔會買

冇人睇3d

係得imax多人搶姐，其他場大撚把位，張記念飛根本唔值錢

其實9點前既場都仲有好多位，不過唔係咩好位
買黎換張紀念飛都抵既

戲飛買黃牛 除左on9 我諗唔到其他形容詞

等一日睇係咪有野送？

馬車：香港人就係垃圾

買嗰個真係on9

26號imax 多位到
估唔到黎到2019 年，仲可以用呢d 簡單資訊黎賺錢

市場經濟啊dllm，你唔想比多啲錢可以自己排隊or唔睇

唔講以為淨係得一日睇

真係on撚9 乜撚都炒
唔講以為套戲淨係上一日

這就是香港

當日等睇鬥快出post劇透

炒嗰啲係仆街，買嗰啲係傻嘅

屌 都唔知係唔係炒飛閪出價造市
唔係好撚信有人咁on9成千銀買張戲飛 又唔係得一日先有得睇

又唔係第一日有得睇

第一日睇完一定出劇透po

完全諗唔到搶既理由
最多遲一兩星期睇同唔上連登睇劇透po

有幾窮先將呢幾百蚊睇得咁重要
自己鐘意既野自然心裡有個價值想得到佢架啦

我就寧願遲啲睇都唔益班黃牛喇，等佢地自己包場睇

遲睇一陣無野既

黃牛死全家

9:00 前

其實其他日子仲有好多位
識睇緊係星期六，日去睇

幾百場既戲都有黃牛

本身幼教團體買左百幾張Avengers Endgame既飛 點知撞左其中一間幼稚園畢業禮

已經有人炒緊啦
仲扮晒唔係黃牛屌返人轉頭

垃圾戲唔睇都罷

又唔係好似演唱會得一次 遲小小睇 咪撚俾黃牛賺錢
祝黃牛們清明節快樂

冇錯 雖然話賣嗰班仆街
但係冇買點會有人賣
所以買黃牛飛嗰班根本係共犯

mcl開賣了

點解會有人俾炒價買

香港傻仔多 遲少少又唔會死

on9先睇marvel

唔講以為Avengers係舞台劇

有咩好炒 落咗之後上網實有seed 又唔係睇唔返
係咪傻㗎啲人

限左場數？有咩好炒

supply and demand, 有咩問題？
你唔買代表你唔係好想睇啫

其實係有班傻鳩鍾意食炒價咪搞到有市

犯法㗎傻鳩

留名睇你班仆街炒燶
依家MCL開賣，場數多到仆街，剩係一間又一城一日開廿幾場，一日有成萬張飛

係咪所有野都可以市場經濟買賣先 傻鳩

唔係有每人只可以買兩張？定又請人排隊

班友行開啦 慌唔係有啲炒家自己造市咩

約佢出嚟交收做9佢啦，之前好似先拉過炒演唱會飛

呢張嘢係紙版質地定薄紙一張

睇咩戲呀bb

20蚊紙咁

其實有冇得上左之後block曬影視台啲po
實有on9標題戲透

記得上年有防劇透功能可以開 過濾左啲劇透標題

有冇諗過啲黃牛可能唔係賣比香港人呢

炒佢老母

開自選台咪得 唔揀影視台

Michael Jackson臨終前最後一場演唱會

仲有演唱會飛，上個月諗住原價收張John Mayer嘅演唱會飛。點知等咗成個禮拜都收唔到一張，反而有疑似黃牛黨inbox我想兜生意
我話唔係原價轉讓就免問，結果尋日上網見到減價飛

睇少套戲會死？btw 香港人太有錢商家咪有持無恐

500蚊我應該買bd睇算

大陸大撚把imax啦又平洗同你爭

套野起碼會上成個月，咪遲少少睇，

等班仆街炒燶都好，但如果明知炒嘅都幫襯嘅人，

咁第時唔好怨話香港人乜都炒，

因為係你地自己造成

澳門完全冇呢樣野發生，不嬲都播映前2-5日先賣

知唔知乜撚嘢係HKIFF
By the grace of god淨係題材都冇可能喺大陸上啦

我打算上映日開始唔上連登唔上FB
廢事啲仆街劇透

樓上講自由市場同冇錢就唔好睇嗰班傻鳩
祝你地以後睇乜都要食炒價
黃牛死全家啦屌你老尾

係呀，炒樓根本都正常野

班仆街黃牛炒燶未?

香港真係乜鳩都可以炒一餐

寫撚到明240蚊張都可以抬高價
好波

咁講緊avg你衝入黎講iff做乜撚?係唔係想我讚你好有品味好有國際視野姐

呢d都幫襯黃牛既真係唔死都無用

我信有傻鳩氹女神開心會買架

遲啲睇咪得 全港咁撚多戲院

有人助長黃牛市場嗰吓先好嘢

仲要一間戲院都一日都十幾廿場

遲幾日睇使死咩on9

凱都
巴倫紐
馬鞍山
豪華
仲有好多位
齋追劇情可以揀呢d 又平過出面
唔使天光6:00 就入場

梗係要搶啦 唔搶點爭做第一個上 ig 自拍「啱啱睇完endgame 好威」 然後再同朋友同事親戚講「你地點解仲未睇 無得討論劇情好慘」

香港人

揀呢啲邊有得打卡架

希望班炒狗炒燶

梗係出到嚟要喊住 跟住ig講邊個死咗嚟劇透啦

買嗰個真係世界級傻閪

戲飛都要買炒價飛,真係唔死都無撚用啦
買炒價飛D人真係唔用腦諗
你估套戲只係上1個星期之後落畫同唔出碟咩

依次真係寧願你上大陸網睇/等出正版DVD啦

永遠都有一班撚樣係會幫襯黃牛，班仆街先愈做愈長

次次都咁講
但次次都有傻鳩買

你慌想睇會無得睇咩, 戲之嘛

黃牛黨有問題
但紅館炒飛嗰啲
其中一個有力理據係
個場係政府

私人戲院天價飛其實都冇乜問題
講真如果佢地炒唔燶
咁香港人都幾犯賤
睇戲都肯食炒價

1000蚊果個擺明假
等你去買750諗住賺，同一個人嚟

諗起以前巨商好多人喺市街咁呃人

等睇炒燶

資本主義社會核心價值

On9
見大把人睇唔到 戲院自然加開場次 炒條鐵咩
我就未撚聽過會有套戲睇唔到

有啲人睇完會係地鐵傾

遲啲買會死咩
分分鐘六月都仲有得睇

一定唔會幫襯啦！到時一有大作就啲撚樣又炒未做撚壞晒

香港人on99

睇套戲都要咁急咁chur

香港人乜都要急同chur

今次黃牛仲唔仆街
電影同演唱會性質差咁遠
我唔介意遲啲先睇
反正熱門戲肯定上好耐
唔睇又唔會少忽肉 冇咪睇牒囉仲可以中途暫停去廁所唔使同人逼

大家今次齊心啊 千奇唔好幫襯黃牛

真係痴撚線
買賣賺得嗰小小都要玩心理戰

今次應該得幾隻傻鳩買

你見人地拎住疊飛就斷章取義話人炒飛？

旁觀者淨係見到一隻手拎住十幾張飛
代表到d咩

香港真係一個充滿笑話

就算冇犯法
炒飛呢啲風氣仍然都要打壓
黃牛同呢啲炒飛撚都係一樣心態
咁小事都要炒 如果咁都炒得成
係直接話比班黃牛知 香港人犯賤 冇限量發售嘅都會炒得起
以後大家睇所有野 都只會愈來愈貴

agger唔比成班一齊睇？

蟹！全部都係蟹

呢套有撚排上啦
洗撚買黃牛

個個人都咁理性 咁就唔係人啦

唔緊要啦 香港大把人有錢無地方洗

炒個班固然仆街
肯買個班亦都係一直助長緊黃牛既仆街

你老母做雞都係市場經濟買賣

原本都想買飛支持下
依加算撚數啦 等多幾日上網有得睇

老實講 冇問題

都係嗰句啦 炒家死全家

佢自己認左係炒飛

即係你覺得啲黃牛黨係合理？
唔夠人爭要比多啲錢係應該？

屌你老母臭閪，我幾時認撚左呀？